[PS4] Monster Hunter World (144）未諗好topic就誤中1001

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

中文砌裝link：

頭香

頭臭

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
乜嘢喺大細金
魔物嘅大細尺寸
大細金有乜用
MHW白金杯需要嘅2種獎杯之一
白金杯有乜用
型

暫時集會所係

唔好講 講左死全家

我差D就開埋PO笑你

gf同我地擴3團打ok？

特登搵返部Mac出黎開post

有無預我

要襯個南爪走左升10個hr

咩擴3

留名 抽居屋

大家唔好跟 條件好痴線

擴3係咪要轉玩黃瓜
唔想曬粒玉

我地用重腦 需要一個人放個陷井控住隻野

有無禾份

冇冥燈料呀
個活動咁啱完咗
屌 唔想同街場打呀
有冇人有求一齊打

執五分鐘四個任

我 你 gf －1

我入到黎再講

我都想打，但我冇任

你又做咩入唔到黎

係咪放1個就得

擴3？強化持續有咩用

去邊度

跟cm巴個流程執一round活動有一個4格

屌兩人

求詳細

D裝送既 我覺得加護都有用 但咁砌法要7粒攻豬

冇一個係兩人

要save低

一開波放一個就得啦比你任打

核心有無傷3攻7就夠晒皮

又冇位

i'm ready

我知 但加護可以加快無傷既效率

我惗

食飯先

貓飯都未食就完左

你打唔打

你係邊

小隊啵

我應該去邊

追佢仲耐過打佢

我都休息 食個橙先

端材阿叔你喺邊，好掛住你

可以執多2個腳印同1個juno刺 但由3分整變3分半左右
一開始執完juno區再入埋去 然後飛8區由鋼龍位執番落去

冇人黎集會架咩

唔好郁 我開左任係你依家個集會所

傻校長

邊個係senya 有無擴3

不安

食完飯要搵炎王

記得捉

一開始就放?

有無擴3團

有冇歷古

係掛 其實我唔識我平時都唔會咁玩

上水

西瓜

原來已經開始左

唔預埋我

係咪已經冇人打恐暴龍

更新之後未開過驚

佢地裝又整完
大細金又出齊

大佬

日出定日落.gif

梳啊

呢一晚好漫長

到底我係到做咩

你呢一晚幾時先完

我返去自閉ta好了

笑死 我見你比我地炸到on9 著不動衣啦

定係我應該學你地

Join us

探索搵暴龍足跡先

都得 不過你要有粒 scary龍既bo yuk先喎

要你地幫手啦

不得不承認擴3係打得好撚快 不過真係

要係咁合

陣間搵鋼毛開十個任sl目測

me要大金

我有個珍藏嘅鋼龍閪任，搵多1個人我再開

食飯 15min後join

scary龍變到一d都唔scary

閪魚真係閪魚

幾時先有細

擴恐團是咪有位

唔識打呢隻 真係食飯先

禾好似有個15分鐘四格一貓

有冇人可以比卡片我

留左個西任比你

adam個任入唔入得

係邊？乜名？

屌你老母痴撚線
打街場冥燈打成21分鐘 戇撚鳩鳩

牙jer唔挽拿？

成功進入???既分流區

比個code我我入你果到

你個任閪過我，你開

玩啊去左wc

岩岩先見到，頭先出左大金恐

莊唔莊得

好彩我差細金

入啦

仲有冇

屌 仲差隻角

原來個兩個係30分鐘 15分鐘個個2人黎

come 開左

6Mi8HkKQwfMJ

無lu

不過三貓

入咗多謝曬巴打

唔洗客氣

差24張

我都差 求幫手

來

有冇冥燈團

你地連恐怖龍大細金都有埋?

講好左我控嫁嘛，做乜啫

你兩個都差就互send
一個狂send一個狂del 搞掂就掉番轉

爭細金

腳臭

走甩左啵

達子

鬼叫你地一開始擺穴咩

Lm

無哂打單一隻既任 你地有無

火龍加恐暴

矛

擴唔擴到的

要唔要

擴完一隻返去補彈再擴

Gum dim

ok

Join左個街場青瓜+爆鱗任

擴左火龍先？就腳唔使煩

如果係咁我有好多個青瓜任

諗起都刺激

青瓜計唔計大細金

＃１５４香

點跟

照打is ok

計

屌你牙

手機得返18%

156

計
所以@edward

7。7

十卜

兩日冇打了

點解我要揀上堂

屌你牙 ＃１６９香

唔想做人了

學業為重呀清

好事黎 條瓜唔值得你走堂

@jerry

兩隻都食落穴，點擴唔到

有冇歷古任

重乜撚，自己on9 係要讀pt

吓要青瓜大細金齊埋先白金？

係

禾個農場

兩位巴打有無刪架

做乜唔放圖

點解可以掘5下？

屌

有

訓左無睇 你xxxx左未

施下肥先

未時唔擴啊麻 唔識啊麻

返黎啦我

想叫春

咩事牙清

有心事就搵我啦

毒撚無女朋友

我有心事
我冇女

我又叫

上面係咪有人話有鋼龍閪任

一路傾住打 一齊圍爐叫下春

上面有

依家點

有冇人打15分恐暴龍

施完肥啦

是咪冇位

我讓比你

有細金比番我

有冇爆鎚大細金團

你地打啦 我hea陣先 記得留返啲任比我

你係咪呃我唔止24張

屌 青瓜爆瓜爭地盤條街場友閃佢地做乜鳩
條撚樣又唔係幾秒各出到2000傷 都唔知閃黎做乜

你地打啦 我打Pubg

27

有無人打歷古？

juno?

係咪有人缺鋼

2金1銀1銅 1貓 5次
4紫 3貓 3次

仲有2~3個都大機會嘅任

@edward

感謝巴打已經拎到個杯

我

good

有無擴3團有位

波囝派4000 買咩驚好

無juno任

放心，我打咗唔夠5隻青瓜

辛苦曬

你都 休息

想打但有排都未開到機

有冇人打緊歷戰炎王????

想莊

禾有

求juno大金

唔想落床

死肥仔

求鋼

Hi 南（爪）

係床度做緊咩

原來8次

再冇先搵禾
你打左青瓜仔先

我今朝都見到

終於齊青瓜 執屎先

契爺係咪要 等陣食完飯幫你搵

邊個南爪

幾時有細金架

真。白金

屌你老母? 唔叫?

有冇青瓜團join

why jerry寧願自己一個人都唔入我果個

極限大金黎

肥仔開4格未

返到黎就見你齊咗 點跟

牙佛比狗屌

邊到有肥仔

仆街啦你咁做返左黎

有咩玩

真係好想整本食物百科全書

我2517先係極限大金啵

我掛緊機咋走左去彈琴

唔準玩啊返上床訓教！！

師兄 我想打

想打青瓜 有冇團

幾時玩

不如我去汁啲歷古sl目測

想打南瓜 有冇團

睇緊大 唔大唔打
想一齊睇都可以入黎

極限細大金

南爪有咩玩侵埋我ok?

冥燈係咪一定要完成一個任先有機會出
歸來刷唔刷到

咩都跟

我地決定小圈子你
等我打左個500場嚦咕過左你先解ban

歸來要歸來唔知幾多次先等於完成一次
好似係

又話見切斬hit範圍擴大，玩鳩me？

岩岩買咗外置ssd 希望爽度加倍

驚你唔侵我炸

有無叫埋班fd買 如果無既話完全無分別

屌呢隻似鋼龍細金

玩菊花

我做錯咗啲咩

apollo知大金係點？

恐暴龍 2銅1金 30分鐘 打8次
-3

btw 你缺人打冥燈叫埋我 我啲冥燈料都見底

問你打唔打又唔應我

禾都想莊

打！！！

大細通吃

坐係度膝頭高兩三個頭咁上下

其實我係問肥b
佢係米飯班主

南爪

禾hea緊阿 你打陣嚦咕先

有咩打預我ok?

-2

繼續搵scary 細金啦

白金左就唔急了

有無人玩4格

你2個入唔入我個任

打咩

我玩得唔得

我入唔入得

乜都有

黑蝕龍

睇黎要加入西瓜陣營了

大海龍

JJ龍

青苔八爪魚

我睇陣寶可夢先 留少少juno肛龍比禾

我又要打

+1

Come-3

禾睇三集之後開機

唔見哂

咁㗎咩
真係唔知
上網睇啲人成日話好爽好爽
Load嘅時間係1/3

Btw 我毒撚無朋友的......

快勁多

有無人識睇恐暴細金

有冇歷戰炎王 同 青瓜 團打

你好似勤力個Jerry
熊貓大哥幾時carry我

點解個個都齋搵細金

我全職都唔撚夠佢黎

與白金玩家s同行

因為已有大金

走啦垃圾jer

腳爭矮過<-must
矮幾多唔知

要細金鋼龍個巴打呢 ？

我覺得呢隻驚細金難過大金

得一個係真。白金

齊人嗎？

你地個個都欺凌我

你入黎啦 再sos

其實要睇邊隻
黑角就一定大難過細

等大金

打和

已肯定呢個任無大金

唔同我細金呀拿 我而加係南瓜餅大弟子

why

矮過人

細金咩 ？

成班全職獵人

我玩唔玩得架

開過幾隻都偏細

青爪呀

得番十分鐘咋巴打
唔入我走啦

入緊 sor

有冇人search任load好慢

真

得你係

唔知點跟

石仔 見切個判定距離係長咗啵
頭先我離勁遠都反到

典搞

廢青獵人

好啦 我收皮

走啦

佛爺個套咩裝嚟
幾型啵

唔係喎，juno企高我斬唔撚到

成日串我丫啦

汁毛先

證明佛仔玩大劍係咁打down到佢

梳

哦 你話擊中距離
咁我唔知 但判定距離的確大咗

玩埋沖涼先，今晚要早瞓

食完放題返緊屋企
希望有人侵我玩

判定距離係大左，但我覺得無乜用

但佢話過擊中範圍大左，我feel唔到

有無咩團

停啦？

佛爺個套原來係juno甲
一直俾個頭搞到我以為juno裝好柒添

返咗去呀
開咗喇

有無juno團 歷唔歷都要

無野了

盲jer

feel唔到加壹

我係咪唔應該一黎就打佢？你想爆尻佢？

Last 玩埋沖涼

唔明
100%咪100%囉

係掛 1000%會心同100％會心打出黎我估都只係會心無加傷

我被小圈子

Eyeball有新衫

你想打咩

爆咗幾多個HR

想打青瓜料

有種一齊打爆鎚

冇呀 我都係啱啱開機

我都想 浸唔浸？

浸

我同你打 一齊反Jer

無得free ride

兩個都全職獵人

3個都4分鐘 勁撚到

為左南爪健康著想 禾要封殺南爪

我是但開個青瓜？

爪爺

佛仔真係好撚勁

爪爺自己offline爆撚死你地喇

贊成

反對

試下唔好串我

你地開青瓜？

看看那個

真心讚你喎 隻野係咁比你打down同控住

3格歷古anyone?

me 快既ok？

開咗青爪啦 入啦

juno 2分鐘內 屍套鋼龍4分鐘內 炎王5分鐘內ok？

agger

有擴3但唔識玩

我唔要比南爪追到啊

Gchi

咩code

我反對擴3 會加快消耗對遊戲既熱情

其實冇人想追你呀

屍套肛龍三分鐘內基本啦

屍套3分鐘內

你呢句串過馬撚

矛曲

你唔係度邊3分鐘到啊

有冇人發現疑似細金恐暴龍

以前盾斧得 宜家除咗擴三仲可以點上3分內

我唔理了我係呢個曲開歷古 快join！！！

依加開機試青爪刀

其實今日打過幾場都係3分鐘頭

邊位ching係oscar？

我比你逼到入絕路

要中哂兩粒落石個幾場囉
但你好似唔多準

出名眼殘 如果我可以改名我希望我改做 25歲（眼殘）

牛b快入！！！

邊位巴打hr411

我係霸王

佢唔係話打青瓜咩

之前同佛子鴨子打有2分50左右

聽講呢度冇盾斧

仲有邊個

想試 但你又唔開

下 又話封殺南瓜 依家走黎幫對家

森鋼－1！！！！

我話試青爪刀喎

Full jor

me 係咪3fb

我feel到要打好耐
森鋼

入黎森鋼試

屌唔開呢個！！！

-1啵ching
你眼殘？

呢度d ching講說話好唔客氣

個集會full左入唔番

睇黎我既隊友淨返街場

個集會橙名個啲係咪姐係代表係小隊嘅

摃！！！！

應該係 因為我入唔番

頭先集會full jor

啊源又係邊位清

8場鋼
9場juno
10場炎王
清曬佢唔益南爪ok?

橙名好似係hr過左50定100

aryuen巴打？

巴打你係邊度

我地一齊杯葛南爪

ok啦 我99場以上今晚打哂佢ok？

Here

我地full了 介唔介意讓一讓？

仲有冇位，想莊

佛仔一陣比個集會所廁所長我ok？

等我5分鐘啦南爪巴

典解會咁架

睇牛b係唔係黎 佢黎就full

thx
肥b入

有冇人一齊打

....

50分都等

我係唔係要set密碼 hkgIOSx 係邊位清

Hkgiosx又係邊個

點解咁講呀牙jer

呢度啲ching好鐘意亂入的

25歲（眼殘）好似好多場
我想跟嗰邊

肥b入 唔想再叫人走了

高ｈｒ＝惡曬

重癲過爆鱗龍

對唔住囉

好打機

好想打機

幾時串你

大細金團友呢

幫我打

南爪b俾人針

打 往死裏打

打

屌出撚完四格屍套未
我要閪鋼呀

唉 最多我幫你清咗佢

你唔開 我以為你無貨

梳清

屌 成場7撚朦朦咁
下場唔9fing了

sor 下次睇清楚有冇人/問下先

唉

仲有冇位清？
我唔俾南爪超越你啦

個西風真係

Sor ching

拎個不動走入去輕鬆

好撚on9

梳啊 聽日同返bb你玩好無

Where

齊左丫 小霸王黎左

矛人打爆鎚大細金？

你係我友好度第一㗎bb

禾同你打好冇

有冇團可以john

好呀

幫手目測？

Give me code
我又被分流得自己一個

唔緊要 係我冇睇你地講嘢就入左黎先

咪話我有金任

+1 code?

我在nb

爆鎚我有我開？

埋堆

都唔係咁易出架

你返到？

好呀 你開

執親D4格歷古都係2人任

問你攞曲唔理我

3格炎王5場 anyone?

我決定做返爆頭佬

爭崩頭

把刀好柒

上面6Mi果個呀
btw 我淨係見你話去果邊打

好似齊咗人啦

你地個個打down佢 很好很好

你地好似齊人打爆槌

想體驗下

有位? 啱啱開機

想問下《討伐滅盡龍活動03》點入

有位 無人打

依家唔係得01咋咩，上4樓接

今個禮拜冇金劵任?

又四格c

我地睇野越黎越慢

入咗集會所, 開定打青瓜? 我有個1猫8次任, 不過得2銅1金

我troll
miss咗幾下mk斬

個仆街成日用屎忽對住我

肥牛ｃａｒｒｙ我未

我開左任

打緊肛龍

我比另外兩條友成日打走我個位

梳囉

長槍定槌好

槌啦
炎王3格-1

已經好勁

ok 盡量唔貓

code？

暴龍把大劍痴線

大劍第一斬打420

打恐暴龍打到噪
開場諗住單機點知有條友入左黎
都算我自己ON9無set password
之後入黎即貓2獲都算
屌你連續3次放眠肉比人整醒,仲要係用輕弩整醒

咁撚癲

想join

疑似 屍套細金 有冇人想食白果

好似有人吹我加攻

又得

我係???

點入

有冇巴打幫打鬥技？

我用依套

差咩

一死左兩個都咁快

一盅2件

啱啱開始打，想整天上天下或者麻鎚

一真蓄就轉身

其實我覺得白金其中一個杯應該要齊哂珠

屌禁錯出左去

咁我真係一世都白唔到金 我隻驚無早氣珠

以為你要出 唔緊要啦

我都要farm一farm
no problem

你地有無d歷戰30要一次過打幾隻野

有無團跟。。。想試槍 。。。

細金

禾有好多

但你地唔侵

佛巴都打暴龍??

我係???房

執到個3格0貓炎王
夠薑一齊玩大刀唔準閃佢落嚟

一齊打scary?

咁你諗好整邊把先再叫我

我齊左 。。。

好撚勁 有南哥carry係輕鬆既

有無歷戰古

4格0貓慘骨 3格角龍

有既 但係想細金埋

齊咗？

HR 406

打麻鎚，打蒼火先

差大金

睇唔出細金

屌, 隻炎王都係冇暈過, 用化合衣算

咁繼續

擴3你地帶2粒破壞王定2粒挑戰者
破壞王好似可以倒多d地 但係挑戰高攻d

點樣刷貓飯
冇探索好天氣真係出好少任

佢針對我 追住我黎打

係咁打我落去

好牙

我係高台無事 斬曬3個真蓄

齊左人丫

有冇大細金團可以比我join

啫係你dps 高呀

mk仔識唔識玩太刀

4月6冇打過SFV既超大土沙龍可以打

連續4日自己一個人ta了

Pish

我應該貓硬

屌冇接到個任

唔識 。。。

齊晒 多謝南哥

做咩唔同埋美欺佢地玩牙

我屌 又秒

多謝南哥x2

攻擊豬

咁快

哇屌 出咗冥燈
我一陣先開
你地打住先

南哥x3

Cm 石仔係咪打
我有冥燈了

係咁入探索再返返出去

好撚癲

4月6簡直係刷大細金嘅好日子
森林、荒野、珊瑚、瘴氣、龍晶5個救濟任同時出現

同人唔同命

真係好撚痴線

繼續等救濟任先打

專心搵青瓜同炎王

嚟緊

爪哥carry

我開熔魚 歷 有無人打？

我都有燈燈

咁仲打唔打

開

跟住打骨鎚？

想打冥燈+1

正

咁狂衝青瓜同炎王先

唔會哂時間打其他

跟ok?

你地打燈燈？有幾多個人要打燈燈

哇屌，今期個活動list長到呢

應該開到兩圑

我開骨鎚？

ME

得返一場燈燈

開左

又好

me2 wor
btw我個團求爆角

想玩散彈流 用邊把槍好？

滅盡重腦

CM巴呢

用弓射幾下爆啦

ok incoming

恐暴弓都幾滿意
打炎王用龍矢有67左右
用散彈有27-29

有無人打歷戰古／鬥技

跟

冇單隻骨鎚 一鋪打幾隻ok?

mk巴下場先莊OK？

散彈好似少左d傷 不過龍矢係幾大力

你冇既話 我有4格歷戰

好

正撚到仆街

你唔入我個團

跟南哥 無甩拖

梳…以為你會一齊入jerry個臀

開咗 有架兩

冥燈-1

無位插散彈珠

4月6日MHW完結之日

仲有冇人冥燈
冇我地開住先？

想隻驚快ｄ死

仲有青瓜要刷
capcom正仆街

正 有得刷埋架兩

睇你頭

青瓜乜都未整到....

咁開波先
等得嚟都夠完場
有人想打自入

返緊屋企 青瓜準備

我呀我呀

炎王三格-1

sor 閃唔切

屌有無咁大力

未有古龍同恐暴龍黑角救濟任

彈完未

笑撚死

有冇恐暴龍團

笑到仆街 好彩我唔識擴姐 下下打中你咪仆街

7分鐘，超快

早知見人渣擴玩弓

你都冇輸出

點依家！！！！

過去鳥巴果邊執死雞先

真係有一半都係空中爆左打唔中佢 點解會咁

有人打冥燈都可以貓

對翼太大，一hi就爆

成班大神刷緊暴龍

橙 ???集會所full左

齊人就叫我！！！

呢個真＝。＝

apollo 有冇得跟刷炎王???

最後有冇搵到鋼龍大金

等歷古
Btw 果兩個4 5星有無大細金出

執死雞都有公廁玉拎

100%冇

你咪好爽

有冇eyeball想洗青瓜

屌 9分鐘
我街場打21分鐘
街場啲人食屎㗎？

擴團?

屌
到我有燈燈

街場果啲傻鳩跑嚟跑去點會有輸出

擴3 既話加我

有冇擴三團

繼續，滅佢族

繼續燈燈?

得1場

+1
屌你老母差2粒白殻

想join但冇擴3

得番兩格

一開波拉四柱先

姐係點

有無juno團？或者風飄＋架兩都得

落石x4

sorry岩岩整整電腦D野
我都出左燈籠任

8定6星

8定9星

青瓜-2
牙鳥幾時ok?

6星？

我打

無所謂 我想玩柱弓ja

求曲

我又黎

Join? Last one 3格

等歷古

我無哂歷juno

美欺係唔係到？

肥b無打燈燈咩

有阿

細金架兩

你地執毛定滅族???

有無野打

7分半
應該係我玩咁耐以來最快紀錄

美欺唔見咗

打唔打 熔魚？

哇屌 啱啱好夠兩粒
唔係我真係屌出嚟

我打我打

我跳咗去分流

cuming

有冇人想刷hr 30歷戰

me2
同我街場21分鐘比真係

cuming too

歷古/歷戰 anyone?

燈燈自己打都好過同街場打

差美欺

may i john

兩人嘅

想要

打住等人

到啦＼－／

如果唔係啲兩人任卡到2046唔知搵邊個打

等下啦廢jer，下場開返4人

okok 我ta住先

4紫屍套

-2

有冇巴打carry 鬥技蒼火？

恐暴弓比笛吹完 龍矢射炎王中角-84

矛人

未玩過弓唔明

我來

仲有冇位?

我炎王得番廢任
恐暴龍任打唔打？

而家冇了

打到12點訓教了

打呀,想擴3 tim

擴三+1

炮術豬
i dont need it

有冇巴打更新後打過屍套
好似加左攻
感覺痛左

有冇人想負責片手控場?

我無擴3用弓得唔得
Join我任

仲夠唔夠人??

打埋呢場返據點施肥

打埋依場補下肥料先

咩小隊？

apollo 係邊

我開 自入

禾 牙鴨 jer仔 仲有邊個？

慘又冇位入隊

其實使唔使控場

我玩兩場就訓了

又話打完

係咪有留位 我入左

冇人留 歡迎

邊位係貪刀ching?

執左廿場4格屍套 有排打鳥

大金救濟我ok?

好似有控好啲

ｃｄｒｏｍ？

有無細金騏驎開

齊人就開

有冇閪鋼

係咪講緊我？

對唔住 係我貪刀

既然你可能係ｃｄｒｏｍ 我想講我ｔａ緊歷古 套裝唔係打團用
你咁樣走入嚟 仲要得我地２個點玩

換唔換裝控場好

大金更新

梳 我下次會ｓｅｔ返１人

骨槌大金 cls
南瓜巴carry

睇黎今晚有運
我自己刷 都冇出得咁密

4人30分2貓3格5次
4人15分2貓3貓4次

以咁既速度，唔洗等救濟任都白金到啦

有無人侵我玩

再來嗎？

下隻到咩 係咪火魚？

繼續 唔好比佢停

對

四格大放送

差細金骨鎚，唔打埋佢？

我睇你地 下場轉返骨？

差架兩同慘瓜大金

因為我齊

點解爪爺咁屈機

陣間打

咁岩賊呢 你地齊未

屌你老母架兩真係好撚煩

你地係邊集會所

想講隻架兩好似好大隻

呢隻大細都無

巧 咁黎巴係+1司徒定鋼龍架

如果大家都無就刷呢隻囉 呵呵

石仔仲有無 無我去跟佢地屠蛙

both

有位嗎

Sor,好似誤會左 我同石兄打緊，我唔知邊個係邊個巴打

應該係cdrom嚟
我都俾佢亂入過幾次

自隊一打

達子代我好無 我訓教了

你地頭先盾斧一個瓶打幾多？

佛陀都唔識。。。好打極有限

85左右咋

屌佢老味cd-rom,有ac唔出聲問仲衰

但係打佢都唔係好efficient 佢郁得太勁 呢隻野真係麻煩多過有挑戰性

唔差喎
我用盾斧算 太大隻 太刀好撚難斬

細金到底有幾細隻

蔚山女神我訓教啦 聽日睇下你幾點玩 我放棄同南爪既hr爭奪戰

屌你叫到咁生外

jaga
聽日爪爺聽日就爬過你

我有500場比你升

盾斧先難打中 對腳咁幼

聽日全日比晒你

又唔見你俾我升

有啊 計埋你就4個

等我5分鐘..
啱啱冇應我開咗任

叫返Yura. 唔想有人唔識得偉大既鴨神

更新大銀

想一齊打機姐

聽日一齊玩玩柱弓 我又領悟到更多了

在???小隊?

目測好大

sad

呢隻好似冇歷戰
你地邊個有任？

我係??入面 但好似要等等Edward巴

要出番去先開到

我有

仲有無位

咁俾矮茄巴開

暫時無啦

Sor 無火青蛙

出去整裝先

場場1粒恐暴龍寶玉

唔係啵 幾好打
我都係miss過一次超解咁大把
btw其實都唔係nerf好勁姐

開左肛？

冇所謂啦 小薯咁低hr，不值一記

我有 比我開

繼續火魚 可以嗎？ 呢個我就有⋯

齊人 而家開

鴨爺

繼續火魚 頭先應該stay
大銀 可能會變大金

佛爺

整裝先

換返正返武啦
得兩個擴唔夠玩

條龍卡住左走唔到？

青瓜細金-1

正常*

sor 我換番擴...

拜咗先講

打多鋪吧 打完我去訓了

法國ｓｏｌｏ ｊｕｎｏ 都升得幾快。。
３，４分鐘１場 ３，４場升１ｌｖ
ｂｔｗ 想問３格係咪少經過４格？ 瞓先

中撚左瘴氣，下一秒就fing埋嚟

我收皮

大隻到打唔到
只打到腳

你game名係咩

幾時又改返名㗎屌

點解打咗成百隻岩賊 一個冠都冇

屍套3紫 -1

改嚟改去想點

唉鋼

出左大金？

恐暴龍細金-1 快入

我都想。。

感謝南瓜carry

粉唔切，我㩒錯咗秘藥

最後比毒氣殺

咁撚大隻都係得個銀

I KNOW THAT FUCKING FEEL!

-1

sorry

sor ar 係咁打你上天

多謝咁多位carry me 我要去訓喇⋯⋯

仲玩唔玩擴
要玩就至少3個

CODE

capcom讀心術

細金幾時會出

有冇人知細金恐暴龍點睇

我估都係睇尾

差一個 -1

恰鳩毒撚

啱啱打緊

好垃圾差4冠 2隻怪 刷咗2晚了

又gay

不嬲都話-1緊

我有2金肥賊，沖埋涼開比你？

沖涼

南爪宜家開始要做大佬喇

佢唔撚比我入場 卡左係到

我啱先打緊，未得閒㩒

正式坐正做連登第一人

雙刀同重腦係咁打停我
唔俾見切唔俾剛刃磨刀

咁我棄驚

3場都是咁

個臭閪森林場 將就下
利申拎弓係咁射屎忽

太刀撚係原罪
玩返盾斧喇你

盾斧巧廢

！！細金

各位係細金青瓜ar

小

勁撚到
邊隻